<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bonvivo on Tus ofertas en café</title>
    <link>https://cafe.tole.es/tags/bonvivo/</link>
    <description>Recent content in Bonvivo on Tus ofertas en café</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Dec 2025 19:06:20 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cafe.tole.es/tags/bonvivo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>bonVIVO FOMO Espumador de Leche Manual De Acero Inoxidable de 400 ml Batidora y Espumador para Capuchino De Cristal y Cafe Emulsionador De Leche con Colador De Malla Fina</title>
      <link>https://cafe.tole.es/b08cvft9ck-es-bonvivo-fomo-espumador-de-leche-manual-de-acero-inoxidable.../</link>
      <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 19:06:20 +0000</pubDate>
      <guid>https://cafe.tole.es/b08cvft9ck-es-bonvivo-fomo-espumador-de-leche-manual-de-acero-inoxidable.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees-21&#34;&gt;bonVIVO FOMO Espumador de Leche Manual De Acero Inoxidable de 400 ml Batidora y Espumador para Capuchino De Cristal y Cafe Emulsionador De Leche con Colador De Malla Fina&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31ROCC4QitL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;bonVIVO FOMO Espumador de Leche Manual De Acero Inoxidable de 400 ml Batidora y Espumador para Capuchino De Cristal y Cafe Emulsionador De Leche con Colador De Malla Fina&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;🔎:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;CALIDAD El Fomo es un espumador manual de leche con un envase de cristal resistente al calor. El recipiente de cristal está cubierto con una banda de goma negra que asegura un buen agarre y, al mismo tiempo, protege de las quemaduras. Un tamiz de doble malla fina garantiza la espuma de leche perfecta siempre que se utilice la máquina y la cubierta de bordes profundos evita salpicaduras.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DETALLES DEL PRODUCTO El espumador de leche comprende un recipiente de vidrio, un tamiz de malla fina con una cubierta protectora contra salpicaduras y una banda de goma extraíble que asegura un buen agarre y protege de las quemaduras. La cremadora para capuchino bonVIVO Fomo puede contener 400 ml. Se embala con seguridad para la entrega.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PARA AMANTES DE LA LECHE La cremadora de Leche bonVIVO Fomo es la cremadora para capuchino soñada por todos los amantes del café y la leche. El espumador de leche manual es fácil e intuitivo de usar. Crea fácilmente espuma de leche ligera y cremosa para deliciosos latte macchiato y capuchinos. ¡También se puede utilizar la cremera de leche para hacer chocolate caliente o simplemente para disfrutar leche espumosa!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISEÑO La cremadora para capuchino no es sólo sumamente práctica, sino que también estéticamente agradable. El diseño clásico atemporal hace de este espumador de leche un accesorio hermoso para la cocina independientemente de su estilo de decoración. Es de cristal y acero inoxidable con una cubierta de plata de aspecto moderno. La banda de goma negra se puede quitar y lavar por separado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CÓMO USAR El espumador de leche se opera manualmente. Sólo agregue leche tibia al recipiente hasta el nivel de llenado máximo y bombee arriba y abajo hasta que la leche esté espumosa. No coloque el recipiente de vidrio en el microondas ya que el vidrio puede romperse. El espumador de leche puede lavarse fácilmente en el lavavajillas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees-21&#34;&gt;🛒 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B08CVFT9CK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B08CVFT9CK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B08CVFT9CK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B08CVFT9CK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B08CVFT9CK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B08CVFT9CK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B08CVFT9CK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
