<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>9523d978-59fe-477f-8c56-F69a4f1f65a6_5401 on Tus ofertas en caf칠</title>
    <link>https://cafe.tole.es/tags/9523d978-59fe-477f-8c56-f69a4f1f65a6_5401/</link>
    <description>Recent content in 9523d978-59fe-477f-8c56-F69a4f1f65a6_5401 on Tus ofertas en caf칠</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Jul 2025 09:37:44 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cafe.tole.es/tags/9523d978-59fe-477f-8c56-f69a4f1f65a6_5401/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Masthome Soporte para C치psula Dolce Gusto 108 Unidades  con 3 Cajones  Almacenamiento de C치psulas de Gran Capacidad con Superficie Antivibraci칩n  para el Hogar  Oficina  Caf칠</title>
      <link>https://cafe.tole.es/b0dbv84f3v-es-masthome-soporte-para-c%C3%A1psula-dolce-gusto-108-unidades-con.../</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 09:37:44 +0000</pubDate>
      <guid>https://cafe.tole.es/b0dbv84f3v-es-masthome-soporte-para-c%C3%A1psula-dolce-gusto-108-unidades-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees-21&#34;&gt;Masthome Soporte para C치psula Dolce Gusto 108 Unidades  con 3 Cajones  Almacenamiento de C치psulas de Gran Capacidad con Superficie Antivibraci칩n  para el Hogar  Oficina  Caf칠&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51R9G3GpAoL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Masthome Soporte para C치psula Dolce Gusto 108 Unidades  con 3 Cajones  Almacenamiento de C치psulas de Gran Capacidad con Superficie Antivibraci칩n  para el Hogar  Oficina  Caf칠&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;ACCESORIO IDEAL PARA LAS C츼PSULAS: El dispensador de c치psulas no s칩lo es pr치ctico, sino tambi칠n bonito. El elegante dise침o met치lico hace que el portac치psulas sea estiloso y elegante y combine con cualquier decoraci칩n de su hogar u oficina; podr치 organizar y guardar las c치psulas de caf칠 como desee&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PROTECCI칍N ANTIDESLIZANTE Y VIBRACI칍N: La parte superior del caj칩n para c치psulas de 3 niveles est치 equipada con una alfombrilla antideslizante de EVA. No s칩lo evita que los objetos resbalen por la parte superior, sino que tambi칠n reduce las vibraciones y el ruido cuando la cafetera est치 en uso. La alfombrilla antideslizante de la parte inferior evita que el portavasos de caf칠 resbale sobre la encimera sin rayar la superficie del mueble&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;S칍LIDO Y DURADERO: El portac치psulas est치 hecho de metal de alta calidad, no se oxida y puede soportar el peso de la cafetera Dolce Gusto. Los tableros del caj칩n de 3,5-4 mm de grosor y 2 mm de grosor proporcionan un buen soporte y no se tambalear치n ni se volver치n inestables durante el uso.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GRAN ESPACIO DE ALMACENAMIENTO: Este portac치psulas de caf칠 mide 32,7x35,9x18,5 con 3 cajones, este portac치psulas puede contener 108 c치psulas Dolce Gusto, cada caj칩n est치 dividido en 6 filas con una anchura de 5 cm cada una y puede contener hasta 36 c치psulas de caf칠 en un nivel (por favor, compruebe el tama침o de la c치psula antes de comprar).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALMACENAMIENTO ORGANIZADO: Puede guardar las c치psulas ordenadamente en el caj칩n, se acabaron las c치psulas de caf칠 en la encimera. Puedes guardar la cafetera, las tazas de caf칠, la crema y otros art칤culos en la placa de hierro superior para ahorrar espacio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F츼CIL DE USAR Y DE LIMPIAR: El organizador de c치psulas de caf칠 no necesita montaje, basta con sacarlo al recibirlo y ya est치 listo para usar. El dise침o del caj칩n te facilita el acceso a las c치psulas. El dise침o sencillo, de una sola pieza, facilita su limpieza; tambi칠n recibir치 un pa침o de limpieza gratuito con el que podr치 limpiar el portac치psulas&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DBV84F3V/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DBV84F3V/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DBV84F3V/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DBV84F3V/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DBV84F3V/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DBV84F3V/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DBV84F3V/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
